[求聯絡] 我想知鏗哥有無女朋友 ???

Hku 讀書聰明得黎又有正義感，係個咁既大環境下出污泥而不染討伐 hall賊
仲成日上連登高登派膠真人一定好毒，出街剩係玩電話，好難得咁好條件都仲咁乖仔

最緊要係我睇到佢 profile pic 真係好好好靚仔呀

你係咪用錯ac

冇用錯

鏗哥依幾日冇上水 係咪比人捉去屌打

鏗哥上水了